點提高自制力? 有人有經驗嗎

好想改變自己

打少啲丁

自制邊方面

跟gym program
包生仔

就係無自制能力

所以先係咁丁

everything
想咩都跟schedule
讀書 戒j 操fit 飲食